未收到4000蚊 收到第一個msg既入黎

收到第一個msg果陣已經係4月22號
聽人講話第一個msg再過多兩個月就會收到4000蚊
但係到今日都未有
同埋遊行果2000蚊問邊個拎呀

要幾低賤先會拎到4000

4月6號收sms都未收到錢

4月1號收sms都未收到錢

4月23 先收到係咪唔洗諗

其實係咪一日抽幾百個人黎派架
我見2月1交表既人都仲未收到
有D 3月幾交既又收到

3月30收到msg 而家都未有

我地差一日呀巴打
不過收錢就唔知差幾多個月

我3月15收msg都未有

學生同家庭主婦有幾低賤

絲打係咪第一批交表

4月17收sms
未收到錢

未收到錢

3月22號收msg 宜家乜都冇

3月12 依家都未收到錢

2月中收sms 乜都冇

咁早收到

3月13 都未有 但老母同一日收到msg已經有

同一日收sms

3月19收到到e家都未有 垃圾到癲

認同派錢派到咁

遊行個1500邊到拎埋

3月22號收到sms 仲未收到$4000 啲人辦事效率到底有幾廢

我2月28已經收msg，幾日前先收到4000
政府慢撚到呢

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講

香港人真係好撚叻！

- 分享自 LIHKG 討論

同你一樣呀巴打

明明係2000

佢話申請確認通知炸

我比人水

3月1收到msg到依家都未收到錢

重未有

4月18

2月中收到message 重未有同期嘅阿媽一早攞咗錢

有冇巴打有backup到份表 想寄多次上網已經搵唔到

3月9有sms依家仲未有
識人3月1sms上星期收到4000

3月8號收第一個sms 上個星期四先收到錢

早你一日

3月28

你咁高尚就唔洗係連登睇po啦！傻9

3月14收到msg，尋日收到錢

想人幫你取消申請？

3月7 收sms
6月19 收錢

去撐警遊行果筆錢我仲未收到

應該係冇第二個msg
3月中收到第一個msg
今日收到

好似話今年內派哂 等下啦

你信?

2月26收msg 6月25先收到4000

3月16號收到 仲未有呀dllm

今朝打左電話過去, 客氣咁問左咩情況, 覆左最快六月內, 最遲七月內。

收線後半個鐘收到錢了

3月13號收到first msg
6月20號收到錢

我2月11收 今日都未有錢

唔記得講, 3月4號收到第一個SMS

應該第二掛新年後交

兩個星期前收到msg 已指示銀行發放款額至你的帳戶。查詢熱線38971088

到今日都未收到錢

3月2有sms而家仲未收到錢

same

2月尾收到msg
到依家仲未有

3月7sms未有

3月23都未收

咁你諗住點算

我都係0422收msg

想問有樓既係咪就一蚊都冇得拎？

我3月20都未有呀，排隊啦

4月18號收SMS
仲未收錢

3月22嘅收msg 仲未有

3.20
到呢家都未有

3月4收到message 6月4入咗錢去bank acc 6月12先收到第二個message話入咗數 比你哋參考下

證明文件有冇交齊?

我又係同老母一齊交表,
我老母反而5月個時已經收到錢,我同阿哥都未有

唔知係咪按年紀咁派錢

我都打了 你幾號收msg

我老了

我4月26

我都係4月22. 等緊中

我同事個個都收到哂
屌那星！
有錢未呀？

點解會打得通

3月4號

真

原來你上面講左Sor

明明同期老豆老母個編號仲遲過我
一早收左錢我條毛都未有

同你一樣422sms仲未有4000

20/3 收sms都未有

4月10

14 Mar
都幾肯定班垃圾收到巨量表格之後，其實無根時序排好處理
變咗最遲交表嘅就處理咗先

3月頭收 依家仲未有 dlnm

我4月30預咗有撚排

唔緊要, 大家早日攞到筆錢先緊要

2月21收sms 而家乜都無

4月2都未有錢屌你老母正苦

4月中有未 波叔dllmch

拎到$4000 科晒去登報紙先係香港人

2月8收到都未有

打邊個電話？
我都係3月收msg，冇哂下文

你收到嘅第一個SMS有
38971088
我就好客氣咁打招呼同唔該前唔該後, 半個鐘就收到
大家自己衡量用咩語氣

3月26收到sms都未有

收到第一個msg係2月

2月收msg都未有錢

開咗個tg channel幫大家整合網上有咩可以做!

我兩月收msg宜家都未有

2月23 收都未有

遊行啲錢搵香港之母林太拎，你冇去咩？

凍過水了
可能懲罰香港人唔聽話

2月8號 都未有

個fd3月2日收到msg
今日收到錢

做保安又當自己人上人

3月有msg都未收到

收完錢再出去餐阿垃圾港共政府

我都係呀 我阿媽遲過我收第一個SMS
但佢前幾日已收到第二個個SMS話派咗錢
而佢都Check過 真係已過數
我覺得唔關你幾時交表事
早排唔係有個Post爆料話邊袋就手
就處理邊袋先咩？咪慢慢等 政府做嘢係咁上下啦
$4000 又唔等住開飯嘅
聽聞話預計派到10月先會派晒吖嘛

2 月 26 到而家都未有

打電話去啦
早啲攞到錢買水買口罩都好啊

612收到

學生主婦有幾低賤
你會唔會覺得自己好低賤
你都曾經係學生
你會唔會覺得你阿媽好低賤啊？

同老豆一齊寄，大家3月中收到sms
佢5月已經收到錢，我仲未有

係咪長者優先

都未收到msg 個客服電話永遠打唔通

4月中收到第一個msg，今日收到第2個，但未收到錢

3月30收到msg 而家都未有 X2

3月中收msg, 尋日收到錢

過埋今個月無就打去問

遊行到底公價係幾多
食胡椒噴霧 食催淚彈 企前線
呢啲逐樣點計法
我收八折就得

2月25收到sms都未有錢收

16/3 第一個訊息，20/6 第二個訊息

同你一樣

我3月23收msg都未有

我3月19收msg都未有

2月中收到sms 到而家都未有

佢個熱線都冇人聽

今日收到短訊，但係未收到錢

一樣

俾人打爆左啦

佢淨係叫人留言

應該每日都好多人打去屌

同一日啊都未收到

3月20號收msg
乜都未有

3月14收sms 6月11收錢 6月13先send sms通知我派咗錢

3月15收到sms
早兩日先收到錢

2月23號收msg 而家仲未有錢

到底有無人收到過？？

4月11到依家乜聲氣都無

波叔老母問候區

SMS都未收到

3月收sms
仲未有
你唔提都唔記得咗依4000

3月收到sms既都未出聲 4月既有乜好嘈

信息都味有呀

3月2號第一個訊息，啱啱收到錢了，但未見有第二個訊息

同你一樣3月19收msg仲未收到，我仲要2月8放入觀塘民政事務署個箱

屌，3月22收msg，乜都無

早你一日收到SMS
四日前袋袋平安

我3月12號收到sms仲未有嘅

4月13收msg

會唔會係唔過4000住等啲人唔可以cut中資户口住
利申 boc 等埋4000就cut

我3月15第一個sma 都未收錢

我恆生都未比

我同我老婆用同一信封寄兩份表
我同佢都收到確認短訊
佢三星期前再收到短訊已收到錢
我到依家都未有

13/3收sms都未收到錢，屌佢老母

我都係

無收過sms 但4月頭收到信 都未收到錢

2月11寄 (編號093-xxxx)
3月13 sms
6月20收錢

3月8 四仙都冇 屌你老母

4月26收msg 表示玩撚完

我3月1號收到msg 但係到依家都未收到錢

5月3 先收message

13/4第一個msg
19/6收到錢
我唔明派錢次序係點

我3月27收msg都未有

樓上好似有巴打2月22收msg 都未收到

我4月6收 sms 老母3月中收 都未收到錢

點會交唔齊

搵議員攞啦

3月26收MSG 未收到錢

利申依家日日用3個唔同既EMAIL各SEND一次EMAIL問佢得未

不過好多人2月3月收msg都未有我地應該冇機會啦

我都好想客氣地問佢, 但電話完全冇人聽喎

2月1開始就已經冇人聽

同問,大判唔覆二判話減500先有計傾

3月16收到SMS 仲未有

三月份收到sms都系未收到4000

4月18收msg, 依家都未有

點解咁多人覺得係順序出
政府做到咁鳩

我都係3月16sms未收到錢

可能要你學識寫個「係」字先派比你

sor頭先用公司電腦自膠

我2月23收sms 依家都未有

二月頭交 上星期先收到錢

本處已收到你就關愛共享計劃提交的申請。申請編號是2019-01-208-XXXX。如有查詢，請電38971088。
在職家庭津貼辦事處

仲未收到錢

4月4號收到msg
宜家都未有
一齊交既呀媽已上星期收到錢
佢msg都早收過我半個月
係咪長者優先

3月收到都未有錢等多陣啦

問下姐因為有條on9 fd淨係交左表 冇交證明文件但都收到msg

3月2收sms未收到錢

3月22有sms 到宜家都未過數

我唔記得左我填邊一個銀行戶口 好似係中銀 但最近cut左中銀

今日岩岩收到

2月中收訊息
今日終於收到錢

翻緊份冇人工嘅intern 等住開飯呀

讀緊u

我4月22

三月中收到SMS
今日先收到錢

3月中 收msg
未有揮手

FYI
3月5收msg
6月20收錢

每日派2.8萬人4000蚊
機率已經高過6合彩好多
點解我唔可以做一次幸運兒

4月4號收到，而家都未有。

4月15收到msg
4000蚊呢

3月頭收到，到宜家都未有錢收嘅路過...

屌我同你同一日我fd遲交表過我都收錢了

慢慢等

3月26
01-105-2xxx

仲未撚收錢呀

收到了

我都係3月26
01 - 16x-xxxx

12點中午前打過去, 一野就通...

尋日打左兩次電話去冇人聽，今日就收到

17/18年度無交稅..
今日收到得2161$.....jm9??
今朝開始打去問, 打咗十幾廿次都無人聽...我屌啊

3月27 依家都未收到錢

今日收到三千幾蚊

交稅超過2000
睇怕都冇希望

5月31 留名9月先有

3月20 收sms ，仲未收到錢。

你未做過學生？

垃圾政府一啲效率都冇

留口訊佢會唔會聽架

唔會

料今年9月底前可完成審批所有申請，較原定12月底「提前」3個月。

阿SIR做野唔洗你教

我3月14都未收錢

我4月18日收

未收到sms

政府向合資格人士派發4,000元的關愛共享計劃，共收到約344萬份申請，截至昨日，僅有逾61.7萬宗申請已發放款項。財經事務及庫務局局長劉怡翔表示，在職家庭津貼辦事處熱線增至60條，曾每日接收逾萬宗查詢。他指，隨流程加快和調動工序，料可「提前」至今年9月底完成所有審批，但拒絕就派錢亂局向市民道歉。

關愛共享計劃於今年2月起接受申請，4月9日開始發放款項。劉怡翔今日在立法會回應議員就該計劃的質詢。他指，現時職津處約有700人專責處理派錢審批，現時每日可處理2.8萬宗申請，隨流程加快和處方調動部份工序，料今年9月底前可完成審批所有申請，較原定12月底「提前」3個月。

700人專門處理派錢審批，一日可以處理2.8萬宗申請，姐係每人每日平均處理40份申請都好多下wor

收到344萬份申請，依家仲有282萬份申請未處理

學生哥等到出嚟做嘢$4000影都無
香港人真係只可以自己幫自己
無能政府

等到9月
真係垃圾政府

連msg都未有

3月23日收SMS 仲未收到錢

2月1 apply, 3月1 SMS 仲未收到錢

+1

踩完人你人格高尚左?

3月15收到sms 琴日終於收到錢

3月21收到msg但未收到錢

如果填嗰個銀行戶口cut咗，係咪會寄cheque?

我都係4月22第一個 sms
應該可以等到下世

收到訊息話我不合資格

我2月24都未有

2月中sms ,屋企人收晒，得返我

3月14收sms 034有無人收到？

唔撚聽電話

4月24凍過冰

我同事偷步係2月1日前就寄左表
上星期收到錢

3月19 same here la
未收到錢

3月19 未有見人地3月16岩岩派左

我3月9呀

一模一樣

3月20收到sms，仲未收到錢

sms?

Yes, 會講埋原因

5月3日收到msg

25/4 收到

2月戈啲都大把人未收到 睇黎到下世都未派到

3/12 都無

9/4到以家一個月都無 DLLM

終於收到
3月23日收msg 痕身銀行
編號01-128萬

2月寄 貼一毫郵票
3月16 SMS
6月28 收錢
HK Bank

屋企人收到
但我仲未有

3月15收 sms
好撚窮呀

樓上有人遲你一日收sms
今日都已經收到4000

早左三個月啦

01129xxxx終於可以期待下

唔關事 3月尾收sms 01123xxxx都未有

2月尾收sms都未收到錢啊

根本唔係跟日子既

尋日朝早9點幾收左錢喇

5月2收 上星期有

3月7日收到msg, 岩岩星期三收到4000

3 月 9 日收到 msg
呢個都未有錢 屌

我仲未有!

3月1收到msg 而家都未有

編號幾多?

咩號都唔重要 都唔係順序分先後派

2月尾收sms 編號0104xxxxx
但仲未收到係咩玩法

2月1交，我同個fd一齊交，佢收到錢，我連毛都收唔到一條。

想問下依家派到邊

我屌仲未收到 連選民都未

3月25收
今日連條毛都見唔到

政府做野真係垃撚圾

慢無所謂 唔跟次序個下on9

我幾個fd 3月尾收msg
前幾日收到錢

4月11收第一個Msg
岩今日收到Msg過左錢

可能要等到我D子孫燒比我

4月3收msg
依家都未有錢

其實收到錢果班係咩銀行黎?
有冇人恒生收到錢?

應該唔關銀行事

傻閪